請問包小三應該用咩去包好？

雲吞皮定水餃皮好？

戇鳩當有趣

包皮

當然係用錢包啦

BTW 係二奶唔係小三呀

戇鳩，問得雲呑皮就梗係用小三啦，包二奶係梗係用bra包啦碌柒